其實大家美股嘅消息來源係邊

有啲股真係靠消息彈起

無論升跌 接受資訊嘅速度都係好重要

大家有無開心share 平時睇開咩網係比較貼市

Lihkg

支牛
日日唱淡美股

etoro

YouTube

有咩好睇，買TQQQ就得

investing
watchmarket
YouTube foxnews
簡單睇下有咩大事

跟連燈仔

買對家

討論區？
成班痴線佬

股票比佢地當game玩

wallstreetbets

TSM
台灣Yahoo

微信靚女消息

笑到喊
連登財經台質素
靠睇youtube炒股跑贏大市

麵咪媽

呢度財經台個個都睇支牛牛牛圈玩活動

你收風唔會快得過華爾街班大鱷，人哋多渠道聽消息再加上用程式買賣
到你啲散戶都收到風時個價位已經反映咗個消息既影響
所以同佢哋鬥快係多餘

好似有巴打開左個整合資訊post
你自己look下

你唔洗快過班大鱷，快過其他散戶已經夠賺。

睇youtube 就以為自己做咗功課

唔係牛牛用戶有冇得睇
有冇人可以share link plz?

亦快過其他散戶中伏？

投資工具網站整理

This?

Yes, thanks.

reddit